有關Bloomberg問題

各位財經界大佬，最近我想申請個Bloomberg帳戶，想問吓Bloomberg terminal 同埋 Bloomberg website 有乜分別？同埋係邊度可以查到過去五年嘅預測市盈率？

萬分感激

Terminal要裝software落你部電腦
Bloomberg Anywhere可以用埋電話App
你講嘅Website應該淨係可以睇佢網頁版新聞
但你係Terminal user就可以睇晒佢啲新聞
睇PE你用EEO個function就睇到

多謝你呀大哥，我試吓先

大哥, 想問下係咪join 呢個就有晒你所講個d野r?

呢個唔係Terminal，呢個只係睇新聞
你要嘅應該係Bloomberg Terminal
呢個好貴，2萬幾美金一年

thx so much r

我公司sub anywhere / terminal 都成47k usd 2年

好鬼貴, 我番工個度都有 bloomberg terminal 但好遠所以懶得去 ><

你唔係一定要用到就唔好sub真心入面好多其實用唔着

巴打，我去咗第二個Office搵到部Bloomberg機，想問吓 eeo function 喺邊度先撳到出嚟？

1093 HK Equity EEO

係上邊條巴打？

佢 show 左呢板

藍色閃閃下嗰條巴上面打

唔該晒師兄，我聽日再試下先

好幸福

我見有啲人自己俾錢買套 bloomberg 係屋企用，真係唔知佢炒股可以賺到幾多錢，覺得起碼要一年賺幾百萬先 justify 買一台 bloomberg

唔好意思呀師兄，我淨係搵到佢預測每股盈利，但係搵唔到過去五年預測市盈率。請問可以係邊度睇到？

有關Bloomberg terminal 一律建議買help desk

問help desk

樓主BU嚟仲要商學院

47k us 2年你話呢

靚女同你傾計

打左去問，佢話要 send mail, 隔一日先覆，唔該晒師兄

直接經Terminal搵helpdesk，會即時直接覆

我以前見過張 invoice，連埋 data 差唔多要 4k 鎂一個月